# Закладки

Закладки — периоды и моменты трансляции, которые вы пометили как важные. Созданные закладки отображаются в списке событий.

Общая длительность закладок, которую вы можете установить, регулируется тарифным планом.

Срок хранения закладок неограничен.

## Создание закладки

Закладку можно сделать двумя способами: из события любого типа или отметив на таймлайне нужный момент видео.

### Закладка из события

1. Откройте список событий.
1. Нажмите на три точки справа от события.
1. Нажмите на кнопку-закладку в появившемся блоке.

Закладка из события имеет длительность события. Событие, из которого создана закладка, останется в списке событий.

### Закладка на таймлайне

1. Откройте окно с видео от камеры.
1. Перейдите к просмотру того периода в архиве камеры, который вы хотите пометить как закладку.
1. Нажмите на кнопку-закладку в левом нижнем углу плеера.

Созданная из таймлайна закладка охватывает ровно 30 секунд видеозаписи. Период трансляции с закладкой отмечен на таймлайне зеленым цветом.

## Удаление закладки

1. Откройте список событий.
1. Найдите запись о закладке в списке.
1. Нажмите на три точки справа в блоке.
1. Нажмите на кнопку-урну.
